https://web.archive.org/web/20031027184443/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=541

### [10820] 無言のパンダ	2003.06.13 FRI 23:56:22　
	
こんばんわ★

うちは西日がガンガン当たるので夏の昼間はカーテンを閉めて薄暗い中で暮らしています。~(▼▼#)~~Ｂｙ幸薄い主婦Ｂ。

☆今週のＡＨ☆
おーっ！夏目氏は中学の同級生かぁ～！(ﾟoﾟ)
あの香ちゃんの肖像（？）があんまり大人っぽいので、もう少し先に出会ったお話かと思ったよぉ～☆
でも香瑩との対話（香ちゃんは赤面のみだけど）イイ感じじゃないですか？（鏡に向かってボソボソはちと怖いものがあるけど笑）母娘で「初恋」の話ができるのって、ある意味『夢』なんじゃないかなぁ？母親としては・・・(^_^;)
中学生の頃の初恋って、思春期真っ只中で幼くて精一杯で甘酸っぱい記憶・・・大人の恋愛とは別だと思うし、香ちゃんにそういう「想い出」があっても全然ＯＫだと思うよ。だって香ちゃんにとっても「ときめき」じゃなく「穏やかな懐かしさ」なんでしょ？(^^)
でも夏目氏にとって香ちゃんは「特別な存在」だったみたいで・・・彼の流す涙に思わずもらい泣きしそうになりました。
このお話はどう展開していくのかな？香瑩が香の初恋を通して、自分自身の恋愛感について考えたりするのかな？・・・そこで「来週の予告」にあるように信宏に災難が降りかかるとか？（笑）

＞ふじっちょさま←そろそろ初心に戻ろう。（８１３）
あら意外！ふじっちょさまも銃に詳しいじゃん！ちょっとだけ見直したぞ♪でも「パン子」はいただけないなぁ・・・(#▽皿▽）＝3 『パンダの逆鱗に触れたふじっちょに命はあるのか！！』←次回予告！

＞葵さま（８１５）
さらに脅しをかけてどうすんだ！？（￣□￣；）！！

＞おっさんさま（８１６）
うきゃっ！おっさんさまの「完全復活」だね♪『おっは～っす』めっちゃ懐かしいフレーズに大感激です～☆ｖ（≧∇≦）ｖ
そう！「某アザラシ」め～！公式で自分も暴れたいけど、先にパンダが暴れてくれなきゃ・・・なーんて言うから、無理して、本来の自分を崩してまで（(#▽皿▽）＝3 こんな顔作ってまで！）暴れてるのに最近サボり気味でどうしょうもないんだよ～。おっさんさまからも「焼き」入れてやってくんなまし☆~(▼▼#)~~

＞洋さま（８１７）
やっぱり予約しないとダメなんだね。で、それは「日本語版」？
※台湾も梅雨だったのね！雨の日のバイク通勤には気をつけて☆

＞ｋｉｎｓｈｉさま（８１８）
おとなしすぎる・・・！それが逆にコワイのは何故？(>_<)

ではまた。(^_^)/~

### [10819] ふじっちょ	2003.06.13 FRI 23:26:23　
	
こんばんわ☆

　扇風機の話題が出てますが、うちは五月の一時暑かった時期に親父が出してきました。けど、一変して寒くなった時にはコタツが再登場。コタツと扇風機の同居という奇妙な家になってしまった…（結局五月いっぱいコタツは出していた）

　☆今週の感想☆
先週話題に上がった「夏目芳樹」の正体は中学校の同級生でしたね。以外にも予想大当たりだったりする(笑)でも夏目さんちょっと、老けてる気が…（髭のせいか？）
香の似顔絵、彼女の笑顔は全て悲しみの表情を隠すものだったのか？悲しげな表情が本当の顔と言うのは悲しすぎる…香があの絵を拒絶したのは初恋の人にけして見せたくなかった（知られたくなかった）表情を見られたからなのだろうか…
「香の死」はじめて知って自分でも知らないうちに涙を流す…夏目さんの香への愛の深さがわかるシーンでした。

来週は修羅場必死！（字は違うがこの方が相応しい気が…）
予想としては、阿香が夏目さんをリョウにあわせるため猫目に連れてきてジェラシー信宏が何らかの策を講じて…てな具合かな？今の内に薄幸な信宏に合掌（-m-）チーン

今夜はこの辺でさようなら(^.^)/~~~

### [10818] kinshi	2003.06.13 FRI 23:09:16　
	
こんばんわ、家の２Ｆ（暑）と１Ｆ（冷）の気温差についていけず、
こまっています。

今週の感想
「香の死」に　まともに涙を流してる画は、初めてだったでしょうか？
いっしょに　泣きたい　気分です。。。

ソッピー様（８１１）・ＢＧ様（７８８）・おっさん様（８１６）
お久しぶりです。また、ちょくちょく　書き込み　いらして下さい。
お待ちしております。

では、今日は　おとなしく　この辺で･･･。

### [10817] 洋	2003.06.13 FRI 23:01:03　
	
つゆはいや~~ですね！
暑いし 雨も降るし
私バイクで通勤ですから
面倒過ぎるよ

＞将人（元・魔神）様
ありがとう
わたしとっては 第７巻は最新巻ですがら
ちょっとびっくりしましたよ

＞ふじっちょ様
ありがとう^^ 私 八極拳出来ますよでもまだ
小八極拳は終わるけと
大八極拳の修行始めたばかりです
ついでに李書文は実在です
彼は私の師祖です
私先生の先生（師爺）は劉雲樵です
でも 蒼天の拳の金克栄の人は誰？
知らない、せめでうちの師門の人ではない
その時の八極名人は八極中期四傑と呼ばれるの
李氏八極 李書文
強氏八極 強瑞清
季氏八極 季雲龍
呉氏八極 呉会清

＞無言のパンダ様
はい！予約のです！もし予約しないならば
多分 来月まで待つのです
ですから いい作品の新刊は必ず予約します

>藤间先生  
谢谢^^我可以八极拳但是我还没有;
小八极拳结束了吗?
我刚刚开始练习大八极拳。
顺便说一下，李书文是真实存在的;
他是我的师祖;
我老师的老师是刘云樵;
可是苍天之拳的金克荣是谁?
不知道，何况他不是我们师门的人;
当时的八极名人被称为八极中期四杰;
李氏八极李书文  
强氏八极强瑞清  
季氏八极季云龙  
吴氏八极吴会清  


### [10816] おっさん（岐阜県：来たじょ～！！）	2003.06.13 FRI 22:40:27　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。梅雨の季節はジト～っときますね。暑いったらありゃしない・・・σ（´～｀）ということでおっは～っす！！

久々の感想でやんす。
香媽媽の同級生でやんすか～。香媽媽もりょう以外に照れることもあるんですね。夏目さんが書いたスケッチですけど本人は失敗作と言ってますが、香媽媽の表情が様々なんだなって思いました。でも、一番上手く書けれたのが寂しい表情の香媽媽だったみたいですね。本人は見られたくないところを見られたみたいで嫌ってしまいましたが、自分の寂しさを人前では隠してると思うとなんだかそれが良かったのかどうなのかう～んって思いますね。私自身も人前では寂しさを隠してるほうだと思ってますので・・・。（いろいろあってね）絵とか写真とかもそうですが自分では気づいてない表情が出てくるんじゃないかなっと私は思いました。久々にここまで書いてしまいました。（＾＾；）

ちょとくらレスを・・・
圭之助（けーの）様（８０２）＆ふじっちょ様（７９３）、初めましてでやんす。最近は通りすがりの者になっていますので（帰りが遅くてなかなか来れないのです）よろしゅうお願げーしますだー（＾∇＾）。
無言のパンダしゃま（７９８）、帰ってきたじょ～！！何とか生きてるじょ～（ほんまカイな）
葵ちゃん（８０７）、「やさぐれ」カキコにちまちま来ますね。ひとつ聞いていいっすか？某やさぐれアザラシは毎日来てないの！？

ということで、本日はこれにて・・・

### [10815] 葵	2003.06.13 FRI 21:18:04　
	
　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま、扇風機出しましたか？私は出すのに暑くなりそうで（そんだけ奥に押し込んであるのだ☆）まだです。でも、いいかげんそろそろ…ね☆

　感想です。読み終わってひとこと「…やだな…」と。香ちゃんの初恋、彼にとっても（多分）初恋。阿香の中でほほを染める香ちゃん、香の死に気づかずに涙を流す夏目くん。なんだか「二人の世界」が出来てしまってて、リョウがのけ者みたいに感じられちゃって…。（私がヤキモチ焼いてどーするって☆）いつも元気いっぱいの香ちゃんの、「ホントの姿」を見つけた夏目くん。（本人はそれほどとは気づかなくても）彼はホントに香ちゃんを好きだったんだろうね。だからこそ描けたんだよね。あーなんか考えがまとまらない☆次週予告の感想としてひとこと、信宏…死ぬなよーっ!!!（^_^;

　今週のバン懸、オリジナル・クオカードですってぇーっ？！こ、これはぜひともいただきたいーっ!!!全プレって企画、不可能ですかねぇ…。o(´^｀)o ウー

＞ｓｏｐｈｉａさま［８１１］
おかえりなさーいっ♪何度も言うようだが…私は脅迫してないぞ－っ!!!（>_<:「公式が若者ばかりだ」なんていってるそこの君！「癒し系」とかウソこいてるくらいなら、ドーンと出ておいで!!!(o^-')b

### [10814] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ(ムシあづい・・)	2003.06.13 FRI 19:44:02　
	
こんばんは～。今日、暑くてとうとう扇風機出しました、だって雨降ってると窓開けられないんだもの。
　てことで、今週の感想です。
　まず予告を見て、思わず吹き出してしまいました（笑）　信宏てば、何しでかすんでしょうねぇ、信宏の方がやきもち焼いちゃったりするのかな。
　夏目クンの正体は、けっこうそのまんまでしたね。でも、あの思い出は、淡い想いは、なんだかとってもよかったです。若いっていいなぁ(*^^*)。この二人のエピソードを読んでて、香とリョウが初めて逢ったときのことを思い出してしまいました、「私も……野良犬………」ってシーンを・・・。
　香ちゃんのセーラー服姿は、なんか新鮮でした。Ｃ・Ｈのときは、かすみちゃんの話のときはほとんどギャグだったし、高校時代はブレザーだったもんね。
　リョウと夏目クンは、出逢ったりするのかな、そしたらどうなるのか、とっても楽しみ♪　ぜひぜひ見てみたいです（どきどき）。リョウが夏目クンに香とのことをたっぷりのろけて見せつけてくれると嬉しいんだけど、さすがにそれはないかな^^ゞ　でも、Ａ・Ｈのリョウならもしかして、ってつい期待しちゃうのよね☆

### [10813] ふじっちょ	2003.06.13 FRI 17:31:49　
	
こんちわ(^o^)丿

今夜はオールナイトでカラオケ…のはずだったのに友人のドタキャンで結局お流れ(-_-メ)先月からずっとこの調子で流れ続けている…しまいにゃ夏休みまで無理と来たもんだ…マイクが～ＣＨの曲たちが俺を読んでいる～禁断症状が…
＼(゜o゜；)

＞圭之助さま＆パンパン総理へ☆反省文☆
先日の「１９歳ブームの火付け役」などと言う勝手な発言しました事をここに反省し、この名をいちの様に返上する事を宣言します…m(__)m
改めて「１９歳チームの若頭☆」として頑張りたいと思います。（これで文句は無かろう…）

＞[801]yosikoさま
う…上には上が…って問題じゃないですよね、それはやっぱり人の手によってですか？酷いですよね絶対許してはなら無いですよね！

＞[805]ayakoさま
丁度、僕も知りたかったんで調べてよかったです。その時の内容が知りたくなったんでビデオを借りたいと思います(^_^)

＞[808]みろりさま＆[809]satoshiさま
外野からの補足ですが、「パイソン」は「青大将」の事です。「パイソン」・「キングコブラ」・「アナコンダ」でコルト社の「スネークシリーズ」と呼ばれていると聞いた事があります。おそまつでしたm(__)m

＞[811]sophiaさま
はじめまして。「ふじっちょ」といいます。m(__)m
ＭＫパンダさまに脅されて泣きながらここにきたんですネ(T_T)(笑)これからも宜しくお願いします。

＞[812]女帝パンパンさま
「(#▽皿▽）＝3 」←にはいったい何が詰まってるんですか？「怒り」「怨念」「Ｓ」…新たなる貞＠ならぬパン子の呪いか？恐ろしや恐ろしや～(ＴＴ)

今日の感想はまたあとで書きに来ます。そいじゃあ(@^^)/~~~

### [10812] 無言のパンダ	2003.06.13 FRI 15:59:30　
	
こんにちわ☆

今日もはっきりしない「曇り空」のはずだったのに、なんなの？！この「真夏の太陽」はっ！あ、あつい・・・(ｰｰ;)

＞ふじっチョメチョメさま（８００）
そうね～素敵な↑「お名前」だこと♪でも中身は・・・ヽ(￣ー￣ ;)ノそれから！「１９歳デビュー」は圭之助さまの言う通り「いちのカツオくん」のほうが先輩だぞ～☆「１９歳ブームの火付け役」なんてステキなキャッチフレーズまで作ったのに残念でした～♪バーン!! ( メ▼Д▼)┏☆====(((＿◇＿)======⊃
※ここでＭＫＰからのアドバイスをひとつ☆チャリンコには「(#▽皿▽）＝3 」をコピーして貼っておくのだ！パンダの怨念がこもっているのでいたずら防止の効果大だぞ！

＞圭之助さま（８０２）
そうだよね♪そうだよね！カツオくんのほうが「ふじっ○ょ」さまより「素敵」だよね！（あ・・・それはどうだか・・・？）
実は私もカツオくんのＢＢＳデビューが１８だったか１９だったか記憶がアヤシイんだ。でもくれぐれもヤツには内緒だぞ！

＞ｓｏｐｈｉａさま（８１１）
だ～れが「新人」だよっ！「癒し系」発言も「パンダに脅され・・」発言も即撤回しなさ～い！（葵さまはよし。）
ところで圭之助さまがおっしゃってる「アル中」は、たぶんＢＧさまと同じ意味だよ♪・・・って、アンタもだろ！なぁ～にが「アルマーニ」だ☆(＃▽皿▽）＝3 ←久々復活のお祝い。

今日の解禁はかなり賑わいそうな予感♪ではまた。(^_^)/~

### [10811] sophia	2003.06.13 FRI 13:48:44　
	
こんにちは♪
はじめまして★新人の癒し系「sophia」ですっ♪

とりあえず葵様や無言のパンダ様におどされて
ちょこっと覗きにきました。。。。Σ（￣ロ￣lll)
だってBlack glasses様やおっさん様も来てるってゆーんだもん（T～T)
もう知らない人ばっかしで小心者の私はビクビク中（－－；）
そんなsophiaですが皆様よろしくおねがいしますね～～

＞（１０８０２）圭乃助様
はじめまして♪
black glasses様へのレスへ割り込みしちゃいますが
アル中ってホントのアルコール中毒って意味じゃないんですよ～！？
ア○フィー（某バンド名）中毒、略して『アル中』なんです（＾＾；）
black glasses様もファンだそうで私も大大大ファン！！
でも私は「ア○フィーマニア」略して「アルマーニ」だから中毒患者ではないです（笑）
確か圭乃助様もファンだって聞いた事がある気がするのですが（違ってたらすいません）

これで約束は果たしたぞぉ！！
だから葵さま命ばかりはお助けを～～～ф
それでは皆様よい週末を♪

### [10810] satoshi	2003.06.13 FRI 11:01:58　
	
ちなみに社名であるColtは創設者の名前です

顺便说一下，Colt是创始人的名字。

### [10809] satoshi	2003.06.13 FRI 10:58:20　
	
>>みろりさん
パイソンはヘビの名前からとっているんですよ
コルトアナコンダ(海原使用)とかコルトキングコブラ(美樹ちゃん使用)とかね
コルトのエンブレム見てみるとわかると思いますが
Cの文字がヘビににてない？
もともと西部開拓者の銃だったから馬のマークも銃についてますね
ヘビはアメリカの砂漠地帯によくいたからかな？
多分そう思う

Python是由蛇的名字而来的。Colt Python(海原使用)、Colt King Cobra(美树使用)等等。看看Colt的徽章就知道了，C的字母不像蛇吗?
因为原本是西部开拓者的枪，所以枪上也有马的标志。也许是因为蛇经常出现在美国的沙漠地带吧。
大概是那样想的


### [10808] みろり	2003.06.12 THU 22:12:48　
	
こんばんわ、
>ｓａｔｏｓｈｉさま［806］
はじめまして、みろりと申します。
銃に詳しいと仰るので、すかさず質問！
パイソンってどうして「パイソン」というのでしょう？
同じ357マグナムでもＳ＆ＷなんてＭ19とか言われるけど
この「パイソン」ってまるでバイキングかアイルランド系の人名
の様な気がするんですが。こう言う名前の人が作った銃なのかしら？

ＣＨではリョウは初期を除いて銃で殆どヒトを殺してないから
ＡＨで殺しのシーンがあると実はちょっとびびってます。
主人公の阿香に殺人をさせない為にも大人の汚れ役としての
立場が必要なのでしょうし、いたずらに殺しの場面がある訳では
ないし、リョウが、人を愛することを知っていて、また、人の死に対する傷みも知ってっていると読んで判っていても、ちょっとつらいなぁ。
そうやって考えると、どんなにカッコよくても所詮、銃は人殺しの道具だし…。でも、機関車とか、帆船とか美しいと思うような感覚で技術の粋を堪能して、個人で眺めるくらいなら許されてもいいのかしらとか…、
いやいや、日本は銃に対して現実感が薄いからそんなこと言えるのかしら…
と、ちと、モンモンとしているみろりでした。


### [10807] 葵	2003.06.12 THU 21:40:33　
	
　きのうの私のカキコはどこ…？！（Ω_Ω）クスン

　無言のパンダさま［７９８］が書かれてますが、きのうの○売新聞朝刊３面の下にＡＨ７巻の広告が出てました。目を見張るようなデカさで、思わずおおっ!!!と。我が家ではみんな見終わった夜でないと切りぬきＮＧなんだけど、裏も広告だったから朝イチで切り取っちゃった♪（モノクロとはいえ）色あせないように、コピーして保存しようっと♪(^-^*)

＞将人さま［７９１］
脅迫してないってば！こないだのチャットで、ちょろっと言っただけよ☆

＞おっさんさま［７９２］
連夜のカキコ、さんきゅぅ～です♪変わらずお忙しいですか？体調悪い時は、ココの「やさぐれカキコ(笑)」でリフレッシュしてって下さいね♪

＞圭之助さま［８０２］
いやいや、そう思ったんだけど、こう書いておけばＢＧさまがレスしに来ると思って…。(ニヤッ)

　無言のパンダさま［７９８］昨天的读卖新闻早刊第3面下面出现了AH7卷的广告。大得让人瞠目结舌，不由得哇!!!和。我家如果不是晚上看完的话是不能剪下来的，但是背面也是广告，所以一大早就剪下来了♪(虽说是黑白的)为了不褪色，要复印保存♪(^-^*)


### [10806] satoshi	2003.06.12 THU 21:31:04　
	
こんにちは＞＞ALL
私は銃器には詳しいほうですよﾌﾌﾌ
たしかに最近AUG多いですよね
僕的にアナログな感じの銃がいいな・・・
ライフルもPSG-1じゃなくてボトル式のライフルとか
ちなみにコルトパイソンは銃のロールスロイスと呼ばれるほど
貴重で高価な銃ですよ
予断だけどスマイソンっていう銃があって
S&Wのフレームとパイソンのバレルをくっつけ
スミス＆ウェッソンとパイソンをかけあわせて
スマイソンっていうんですよ

### [10805] ayako	2003.06.12 THU 19:06:54　
	
今日もブック○フ行ってきました。そしてＣＨ２のビデオゲットしました！ゲットしたのは②③④⑤⑦⑧です。今度はテープ切れてませんでした。
しかも④⑤は見た感じ未開封っぽいんです。新品かなあ？なんかブック○フの包装の下に更にその二つだけビニールで新品っぽくキッチリ包まれてるんです。

ふじっちょさま
コナンの話ですが【第６話　関谷かおり「バレンタイン殺人事件」】ですか。これ…たしか実家に昔録画したビデオがありますよ！この頃は毎週録画してたので。今は原作は買ってるけどテレビのコナンあまり見てないんですけどね。しかし今すぐに確認できないのがおしい…。ビデオ借りなくて良さそうですなぁ。

てゆうか、最近書き込み多すぎですね。ついていけない…。



### [10804] きよ	2003.06.12 THU 18:31:02　
	
今日テスト終わったのでカラオケに行ったらきよの好きなバンドがエンジェルダストって曲だしてました＾＾
かなりびびりましたｖ

### [10803] 圭之助（けーの）	2003.06.12 THU 14:34:53　
	
の…のっけから訂正（見直したのになぁ）

＞10785　みっちーさまへのレス
「オメドウゴザイマス」って（笑）「オメデトウゴザイマス」です！ごめんなさい☆

### [10802] 圭之助（けーの）	2003.06.12 THU 14:31:38　
	
なんか７巻発売と同時に怒涛の勢いで回転してますね～∧(^_^;)

＞10785 みっちーさま　お誕生日だったのですね。遅ればせながらオメドウゴザイマス
♪Congratulations♪(*＾▽＾)<※★:゜*☆

＞10788 black glassesさま　アル中なんですか？圭之助は１０数年前アル中でした（過去形になってしまいましたが☆）

＞10792 おっさんさま　ココに参加する前はよくロムしてましたよ。見てるだけだった方とおしゃべりしてるって不思議な感じです。また時間空いたら来てくださいネ(^^)

＞10795 comyuさま　北海道でエミューを飼育して漫画を描いてらっしゃるんですか！エミューって体はデッカイけど、カワイイ眼をしてるんですよね(*^∇^*)

＞10797 satoshiさま　１９歳、本当に最近ココへやってくる方で多い年齢ですね。映画CHスペシャル、圭之助もぜひTVでやって欲しいです！

お初の方々、以上かな？もれてたらゴメンナサイ☆圭之助と申します！どうぞよろしうに(o^-')b

＞10778 Rouarkさま
おひさ！ろうあぁくさま(^-^*)質問が途中までしか読み取れなかったですが…圭之助はAHの他ですと「わーた」「眠り狂四郎」「エンカウンター」は必ず見てます。あと「ママめろん」「ガキんちょ強」も好きです～♪

＞10790 葵さま　788 BGさまのコメント「葵ちゃんちゃんと…」は「葵ちゃん、ちゃんと戻ってきたぞ」って意味なんじゃ？？

＞10794 みろりさま　圭之助もパイソンモデル持ってますヨ♪ここではパイソン姉妹の…はて、私は何番目なのだろー？

＞10800 ふじっちょさま　　ちっちっち…＼⌒／(^_-)
キミより以前、たしか「いちのさま」が１９歳でココのアイドルデビューをしていたのでは？圭之助の記憶もあいまいだけど…（大汗）きっとMKPさまや千葉マーマが加勢してくれるハズ…（笑）先輩を見習って、はやく良い漢になるように頑張るんだよ～(^_^)

＞10771 里奈さま　お仕事忙しいみたいですね。里奈さまがいないとやはりちょっと淋しいです。水着は今が旬ですものね、仕方ないけど…体壊さないようにしてね(^-^)/

### [10801] yosiko	2003.06.12 THU 14:21:02　
	
こんにちわ☆
こんな時間にきたの久し振り♪しかし、すぐに出かけねば・・で、今日、先程、投函してきましたよ！！７巻オビプレゼントのはがき♪祈り（若干の怨念？）を込めて♪あぁ～～たぁ～～れぇえぇぇ～～・・・

＞ふじっちょサマ
私は、2003年になってから、早１０回のパンク経験アリ。

＞将人サマ
ワザと間違えるなんて・・・ワザとであんな恥はかけません(笑)

短いですが、ごきげんよう・・・オホホ♪
